抗爭新招

提議日後再有手足不幸被捕，一眾街彷可以齊聲高唱《願榮光歸香港》，
給被捕手足心靈上支持、或有助震懾黑警拘捕手法及過程。